聽日投訴爆你 pc19450 叫示威者隻揪

今晚真係好嬲 除左瘋狂share黑警亂打女人 非禮女人 吊7議員 推記者 唔帶委任證 膊頭制服冇編號 唔俾記者入去影佢地麥記打人，聽日就打去投訴爆你班pc仔，你以為自己係乜水阿 你份糧係香港人出架 有一日林鄭同肥落台，俾我地話到事 全部清算你地

仲有依個都有叫 但冇number

有睇到邊個pc仔想投訴 擺低link講佢衰咩
聽日一齊打去port爆佢

多謝的士司機 記者 議員

入黎討論點樣升級制裁香港警察